就上機，想睇金庸小說，有無App推介？

仲有半個鐘上機
突然想睇返金庸小說
有無電子書app可以download 嚟睇
一定要繁體！

會唔會半個鐘後先有人答

Thanks 巴打
但如果有免費就更好 因為平時都係借書睇

冇

用iPhone 既話
books 入面有 全套

Ios:金庸作品全集 可dl定offline睇

個app都800幾Mb...

樓主上左機未

咁我又唔記得 可以試下既

排緊隊

試左10分鐘 龜速